有冇人知澳門點可以直接俾錢香港戶口而無手續費

無知一問
因為想網上做小生意 咁岩有澳門嘅客問 想買 但唔知點俾錢黎香港
因為paypal有手續費唔抵玩
中國銀行澳門同香港又唔互通
咁可以點收錢🤔

地下錢莊

搭船翻黎入

Payme

留

工行，建行澳門轉香港同集團都唔洗手續費

無

開狗會戶口？

擺信封寄過嚟

1. 犯法
2. 保證寄失

payme

中銀用中銀快匯，無手續費喎